其實佢根本唔想跳唔想死

睇段片
見到佢想捉返住
但係已經冇野可以比佢捉

唔需要猜度佢想唔想，要做既係完成烈士遺志

嗯...

其實佢當初點解會爬左出去？ 真心問

風頭火勢唔好再亂講啦

其實班友唔捉佢佢唔會跌

馬後炮 唔捉佢 佢跳左 又話人做咩唔捉架啦

我講果樣係事實
你講果樣無發生到